https://web.archive.org/web/20031027174050/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=497

### [9940] いちの	2003.03.13 THU 15:09:03　
	
おいおいおい（汗）。
またしばらく来ないうちに、本人をよそに変な噂が浮上してるじゃないの・・・。
こっちは今イラストを仕上げるのに狂喜乱舞してるっていうのに（え？使い方間違ってる？）
それにしても、里奈様がオカマだったなんで・・・（プッ）。傑作ですね～（爆笑）。私もね～、前々から気づいていたのですが、そこは本人のプライバシーの問題でもありますので、発言を控えていたわけなんですが、どこぞやのおエライさんが開けてしまったのね、パンドラの箱を（笑）。
ふっふっふっふっふっふっふ。

＞常連の皆様へ
イラストは明日中には必ず仕上げますので、もうしばらくお待ちをm(_ _)m
明日がホワイトデーですし。（だよね？）

＞TAKESHI様
遅くなって申し訳御座いませんが、「てっきりメイちゃんのかと・・・」のギャグはご指摘の通り、土々呂（ト○ロ）です。気づいてくれる人がいてくれて助かりました（汗）。

＞[9936] yosiko様
はい。私も里奈様も列記とした男（漢オトコ）です。
「強敵」と書いて「とも」と呼ぶような漢です。

### [9939] まみ	2003.03.13 THU 12:57:14　
	
ごめ～ん。また下にかなりの余白ができてる・・。なぜ？
失礼しました～。

### [9938] まみ	2003.03.13 THU 12:52:59　
	
こんにちは～♪　皆さま、お仕事がんばってます～？　学生さんは勉強してます～？　私は、子育て放棄中・・・。（いつもじゃん！）

＞9920　のっつぃ様
なるほど～、バイキンマンの声の人のお弟子さんになるんですね！　でも、それって、かなり有名な方なんですよね？（声はわかります！）しかも、有名な養成所なんですよね？すっごいじゃないですか！がんばってくださいね～。　ってことは、「かびかびるんるんってなんのことだ？？」って感じでしたね（笑）　てっきり、着ぐるみでも着るのかと・・。大変失礼いたしました！　失礼ついでにもうひとつ、この前のレスですが、のっつぃ様ではなくのっつい←（ここ）様と大文字で書いておりました・・。　ごめんなさい～。　

＞9929　ボノ様
浪人時代、ご苦労様でした・・。春から大学生、いいですね～♪しかし、浪人時代だけで２００冊なんてあらためて、すっごいですね～！　でも、勉強中とかって、現実逃避したくなるんだよね・・増えて当然かも。。。って、私はあまりお勉強しなかった人ですけど・・。　こ＠亀って１００巻以上出てるんでしょ？
友達のダンナが同じく持ってるらしいけど、「本棚をこ＠亀がほとんど占領してる・・・」ってぼやいてました！（笑）
ボノ様、その調子で増えつづければ、数年後はマンガ喫茶オープン（笑）？

＞9930　yosiko様
あはっっ！　マミコちゃんっていうオカマさんがいたんですね。ほんとだ、「惜しい～～っ！！」って実は惜しくなかったりするのよね～。私の本名、「まみこ」なんですよん！みんなからはずっとなぜか、「まみ」と呼ばれてるので、本人すら「こ」がついてるの忘れてるぐらいなんですけどね～。　あっ、でも、オカマじゃないからね～（笑）　ちゃんと子供産んでますって！（動かぬ証拠）

＞9933　里奈様
はっはぁーー、（ってあやしい声じゃないよ！）って膝まづかせようとしたわね～っ！（笑）・・　そっちじゃなくて・・うそうそ！そんなに謙そんしちゃってぇ、里奈様ってば♪　でも、美人でアイドルっていうのはホントなんだ？？（笑）ふ～ん、でも、オカマなんでしょ・・・？なんか、里奈様像、違う方向に暴走中～！（笑）

今月のRAIJINの話ですが、あのリョウをかばって死んじゃう女の人、下着つけてるんだ！　それって・・？やらしいからなのかしら？女の裸ぐらいじゃ、別にHっくないですよねー。
どんな下着か見たくなってきた（←ただの変態じゃん！）ので、RAIJIN今月号買ってみようかな～。
英語の勉強、がんばってくださいね～♪
















### [9937] 千葉のOBA3	2003.03.13 THU 10:52:45　
	
おはようございます。今日は朝からゴミの日でもないのにカラスが騒いでる・・・。ブキミ・・・。

９９３６　ｙｏｓｉｋｏさま　アハハハ・・・笑・笑。やっぱ、間違えましたーーー！？いちのさまが女だって、初めは皆さん思うんですよーーー！ウキキ・・・☆私は「る＠うに＠心」のキャラで一番好きだったのは、比＠清＠郎（この字で良かったっけ？）さまよ。なんで、あーーゆーのが好きなのかなーーー？て好きなんだよねー。なに、それで「ア＠メ＠ア」に載ったの？誰か捜して！！

９９３３　里奈さま　もぐらたたきの目覚ましってガンガンたたかないと、止まってくれないなの？ハードやねーーー、朝から・・・。昨日ＡＨの6巻読み直して、やはりあの、りょうちゃんが「うれしかった・・・。」って香ちゃんに告げるシーンは、いいねーーー♪りょうちゃんの方がうんと年上なんだろうけど、まだ１７の香ちゃんに、初めて精神的な愛って言うか恋って言うか感じて告げるあのセリフ・・・。サイコーですね。あと、ＯＲＥＯさまの、ネズミちゃん。私も笑った！！

９９２６　将人さま　確かに顔の部分がマウスそのものだと、顔さわってるみたいで、イヤかもしれないですねーーー。なんか、今ふと、マウスに北条先生のカラスとかトンボとか描いてあったら面白いなーとか思ってしまいました。

９９２５　無言のパンダさま　子パンダさまに「バ＠ップル」と言われてしまいましたか？くーーー、シビア（汗）しかし、今回のＡＨのストーリー、信宏活躍しないのかなーーー？アシャンにいいとこ見せるチャンスでは？？？

９９２４　たまさま　　おーい！こら！！サボるなーーー！！たまくん、君には、発信機がついているのさ。どこに逃げてもわかるのさーーー！！（今ごろ、ボラを追いかけて東京湾を東に行ってるな？？？）

９９２２　葵さま　また、足痛くなっちやったんですか？ムリは禁物だよ！！普段でも、キ＠シオテープとか伸びるテープでテーピングしといたほうが、いいかもよーーー。お大事に。

さーて、朝からいそがしかったけど、バン木だぁーーー！！

### [9936] yosiko	2003.03.13 THU 05:45:50　
	
＞里奈サマ
・・・ついうっかり（－.－;）
男性だったんですね！というか、元々、オトコだったんですね、というか、う～ん・・とにかく真のオトコなんですね！・・真のオトコ？あぁ～言えば言うほど・・男性なんですね！分かりました！里奈サマは・・じゃねぇや、いちのサマは男性・・っと。メモメモ

### [9935] 里奈	2003.03.13 THU 05:04:21　
	
☆９９３４　ｙｏｓｉｋｏ様
い…いちの様は…
『元』じゃなくて あれでも男なのよ…（汗）

### [9934] yosiko	2003.03.13 THU 04:12:39　
	
なんとなく眠れず再登場☆

＞無言のパンダサマ
パンダサマって・・アラブ系の方？？って感じになってしまいますね・・あんだけもったいぶっておきながら、正確に何年の何号かまでは覚えておりませんが。何とかスっていうキャラが表紙だったような・・あははは。パンダサマ。うははは。でも、剣○と遼ちゃんが似てる！ということを感じてる人がいるなんて、なんてス☆テ☆キ♪ぐふっ。

＞リナ・・もとい里奈サマ
まあまあ。マスター・リナは、なかなか可愛かったからヨシ、としませんか！色素沈着してしまっていたのか、オヒゲの辺りは永脱したにも関わらずミドリちゃん☆だったけど♪カラオケも間奏の時には「いや～ん！ちょこっとだけ音ハズシちゃったわぁ～」って。あれだけ可愛ければ結構、結構♪　はっ。ハンマーが！！あぁ～れぇ～・・
あ。オヒゲで思い出したコト。私は中学の頃、ＴＭＮの♪Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄが大好きだったワケですが、Ｗｉｌｄっていう言葉のイメージから、てっきり、Get Wild＝ヒゲはやせ！っていうイミだと思ってたんですねぇ・・・バカすぎ中学生でした☆
・・ン？・・！！いちのサマ、がオカマ？？イチノサマオカマ？あははは（≧０≦）というか、え。じゃあ、いちのサマは元・オトコだったってことですか？？てっきり、オンナの方だったとばかり・・

### [9933] 里奈	2003.03.13 THU 03:36:05　
	
誰かＲＡＩＪＩＮで英語勉強してる方います？今月のＣＨは遼が殺された相棒（槙村）の破れたコートを着てユニオン･テオーぺに一人で行ったとこなんだけど、裸に毛皮着た女性が出てくるでしょ？遼をかばって死んでしまう人。原作と違って描き加えられてるんだよね。裸じゃないの。ちゃんと下着つけてんの！なに？やっぱ英語の教材だから裸はまずいってこと？（だよね…笑）

誰じゃぁぁあぁーっ！！　(◎ﾛ◎;)
『里奈オカマ疑惑』を振りまいてるのは どこのどいつじゃぁぁーっ！？

☆９９３２　ＯＲＥＯ様
直メ～ルありがとぉー！なに！？すっごくウケたんだけど！マウスちゃん重大なミッションを実行中じゃん！でも あんなに極秘っぽいのに目的はネズミ取りのチーズだなんて！スケール小さい！（笑）
しかもＯＲＥＯ様のコメントいっさい無し！画像だけってとこが なんか更にウケたわぁ～♪

☆９９２６　将人様
…せやなぁー（汗）やっぱ あぁゆーセリフは平和に暮らしてる一般市民には使えへんよなぁ～。でも使ってみたい！(◎ヮ◎)
ＣＨっぽく里奈を表す表現？やっぱ『もっこり美人ちゃん』しか無いんちゃう？（でへへ…笑）

☆９９２５　無言のパンダ様
へっ…！？ぜ…前後賞！？そんなこと忘れてた　（￣□￣;）
なに？やっぱあったほうがイイわけ？でも前後賞入れたら里奈４枚もイラスト描かなきゃいけないのん！？うぅぅ…無理かも。

☆９９２４　たま様
あんさんは美貌のせいで男にひっぱりダコやと思ったはるようやけど…あれは明らかに『捕獲』やおまへんか！ほ･か･くっ！でも…その豪快な勘違いっぷり…ステキ！

☆９９２２　葵様
ぬぬっ！？『里奈オカマ疑惑』をあおってるのは お主か！？直メ～ルで『バー りな』って書いてあったから『あら？里奈が高級クラブのママ並みに美しいって事かしらん♪』とウキウキしてたのに！ココに来て衝撃の事実を目撃!!キリ番目前だってことを忘れないでよ？もしあなたがＧＥＴしても要望に応じないかもよ。ふふふ…。（うっそ★）

☆９９２１　よしこぉぉぉーっ！！
くぅおらぁぁあぁーっ！　（￣□￣ﾒ）
アンタだね！？『里奈オカマ疑惑』をばらまいた張本人は！オカマ疑惑は いちの様って決まってんのよ！よくも今まで築きあげた里奈のマドンナイメージを叩き潰してくれたわね！キィィー！悔しい！いでよ怒りの１０００ｔハンマーッ!!

☆９９２０　のっつぃ様
あらまぁ～！ホントに近いんじゃないの？もしかしたら近いうちに捕獲されちまうかも（笑）そんな簡単に捕まってたまるか！
里奈も英語以外に大学でフランス語と中国語に手を出したことがあるんだよね。もち、中途半端で逃げたけど！でも中国語はけっこう頑張ったんだけどなぁ～。その当時働いてたスナックに中国人が何人かいて、暇な時いっつも勉強付き合ってくれてたわ☆もう全部忘れちまったけど…（汗）

☆９９１９　千葉のＯＢＡ３様
もぐら叩きの目覚まし時計、一見カワイイけど 朝目覚めたら かなり憎く見えるのよ！毎朝『なんで朝っぱらから こんなうっとぉーしーことやらなきゃならんのだ？』ってイライラする！ちゃんと付属のハンマーまで付いててガンガン☆やってました（笑）
ＡＨで香は２８歳で亡くなってるんですよね？んで、遼がだいたい４０近いとすると…やっぱ一回り違うっぽいなぁ～。

☆９９１８　Ｍａｍｉ様
うんうん！北条センセの作品は里奈の青春そのものだわ♪悪く言えば、里奈の青春はＣＨに めいいっぱい振りまわされた（笑）たぶんこれからもネ☆
ん？はまってる中年俳優がいるの？里奈もけっこう中年好きだったりするんだよね！ダンディーな男大好き♪

☆９９１７　野上唯香様
ＲＡＩＪＩＮで勉強してると『これカッコイイー！』ってフレーズがイッパイある！でも犯罪系が多いから使えないんだけどね。でもね、この前ハワイ行った時に日本語全然わかんない黒人さんと『日本は平和だけど、ハワイはもっと平和そうだね』って話ししてて、そん時は犯罪系の話しできた！日常会話はイマイチなのに そうゆう話しはできるんだって笑われた（笑）
もうすぐ帰って来るんだね。でも里奈の予定がまだハッキリわかんないのよ。３月末から４月末に あっちこっち研修行かなきゃいけないし、その間は泊まりこみだしね。また連絡するわ☆

☆９９１６　まみ様
そう！里奈は１８歳で真っ青のオープンカーをサングラスかけてロングヘアーなびかせて走りまくってて、家ではフランス家具に囲まれて生活してて、英語は堪能！絵の才能もあって その上超美人のお嬢様でございますのよ！さぁー膝まづきなさい♪（なんでやねん…笑）
…って、事実はそんな華やかなもんじゃありましぇん…（泣）ロードスターの件は そのまんま事実だけど、でも『無免』だよ？全然カッコ良くない…。フランス家具に囲まれて…っていっても 高級そうに見えるだけで どれも格安…。英語が堪能？ずぇんずぇん堪能じゃありません！字幕無しで映画見てみたらサッパリだった！（激沈）絵の才能？ホントに才能あったら仕事にしてるよ！ここのアイドル？それはホント（笑）美人ってのもホント♪(??)
『オカマ疑惑』が浮上してるけどね（笑）

### [9932] OREO	2003.03.13 THU 02:28:35　
	
こんにちわ☆お久しぶりのカキコ登場です・・・(^-^;)
先週から日本のドラマやバラエティ番組のビデオ借りて見まくったり、ボードに行ったりして遊びまくってしまったため今学校が大変なことに・・・（自爆）
でもやっぱ、日本のテレビは面白いっっ！！

そんなわけで、一言だけ☆
オォ～ッ！ＡＨ６巻の表紙がＨＰトップに出てる！！こんな表紙なのかぁ～裏表紙はどうなんだろう～・・・想像をふくらむ、ふくらむ♪♪♪

でわまた落ち着いたら～～(^-^;)ノ

### [9931] 無言のパンダ	2003.03.13 THU 02:16:38　
	
こんばんわ、夜更かしマダムの無言のパンダです★

＞ボノさま（９９２９）
うちにも、もしかしてそのくらいコミックスあるかも！（数えたことないけど）でも親子３人分で☆ですけどネ(^^ゞ

＞ｙｏｓｉｋｏさま（９９３０）
「おやつあげないわよ～！」「冗談はｙｏｓｉｋｏさん！！」
失礼しました！(^^ゞ深夜なのに。。。
ミニクーパーが他界！？それは何といっていいか・・・(T_T)
お兄様によろしくお伝えくださいませ。
「剣○とリョウ似ている」！？私もかねてからそう思ってました☆（剣○も大好きだし♪）ココにもちらっと書いたことあるんですよ(^_^;)それにしても「アニメ○ィア」に投稿が載ったなんてスゴイ！どの号なの～？かたいこと言わないでおせーてよぉ～～～！

なんだか胸焼けが・・・おやすみなさい！(-_-)zzz

### [9930] yosiko	2003.03.13 THU 01:28:01　
	
忙しい日々が始まる前に、レス溜め解消してしまおうかしら・・
本日、兄の乗っていた赤色ミニ○ーパーが他界しました・・寿命でした。淋しいっス。レスっスっスっす。

＞葵サマ
えぇ、はじめましてデス、多分(^^;よろしくお願いしま～す。
ちなみに、リナ・マスターは、カラオケとなると男にもどるんですよ～。私は、そこの百合絵ちゃんとアヤメちゃんとも仲良くなりました。マミコちゃんもいましたよ～まみサマ、Mamiサマ、惜しかった～(>.<)←何が　以前、うちの大学の先生が講義中、冗談はyosikoチャン、といっていて、私は卒倒しそうでした。

＞将人（元・魔神）サマ
あの寡黙さを、きっと、そういう事情なのでしょうね。すごくシブイ感じの方です。またお会いしたいワ・・ポ。←ポッて・・古い（汗）　でも二回ともスーパーってとこが気になりますけどね。

＞千葉のＯＢＡ３サマ
そういえば、る○うに剣○に関し、今ごろ思い出したのですが、昔、アニメ○ィアという雑誌において、剣○と、遼ちゃんが似てるって投稿して、見事載ったことがあるんですよ～

・・お持ちの方は、探して見てください。何年の何月号かは秘密っどすえ！
ではでは。おやすみなさい・・なんか、普通のコメントになってしまいましたが。

### [9929] ボノ	2003.03.13 THU 01:20:46　
	
＞[９９０１]まみ様

漫画は本棚にしまってます。が、部屋に３つ棚がありますがそれでも足りません。
読むからには借りるのでは我慢できないタチなんで増える一方です。こＯ亀だけで１／６ほど占めますが。家がまんだらけ本店から歩いて５分ほどなんで誘惑に逆らえない状況です(＾－＾；)
ちなみに春から大学生です。去年は浪人で暇だったんで一気に２００冊近く増えました。この年でこの数なら数年後にはどーなるコトか。

### [9928] 無言のパンダ	2003.03.13 THU 00:23:49　
	
＞将人さま（９９２７）
すみません！(>_<)「おはスタ」のことを書いてらしたのは「まろさま」でした！（レス間違い？！）「押覇っす！」のあいさつにひっかけておっしゃっただけですけど・・・(^^ゞちなみに私のところも「おはスタ」やってませんでした☆見たかったけんだけど♪

### [9927] 将人（元・魔神）	2003.03.13 THU 00:06:01　
	
＞[9923] Rouark様　2003.03.12 WED 22:37:01　
Wind＠ws XPの「サービスパックSP1」も、Javaスクリプトの会社のから
出ている追加のソフトの方も、どっちも各会社のＨＰから
無料でダウンロード出来ますよ。
ちょっと容量があるので落とすのに時間がかかるかもしれませんけど

→パソコンの雑誌とかの付録のCD-ROMの中に入っている場合もありますよ。

＞[9924] たま様　2003.03.12 WED 23:29:57
たま様、この掲示板に書かれているという事は、アメリカの保護団体
から、無事に逃げられたみたいですね。(笑)

→あっちのアザラシの方は行方不明になったとか聞きましたけど、
　やっぱり人間が怖くなってしまったのかな？

ＡＨ６巻の「読書後の・・・」っての見られたんですね。

＞[9925] 無言のパンダ様　2003.03.12 WED 23:34:40　
いちの様の性別の疑惑から今度は「里奈さま・おかま疑惑」に
なったんですか？ひぇ～！コワイ。
僕は、変な噂になる前に言っておきますが「男」ですからね。
クギを刺しておかないと、どんなことになるやら～(汗)(^^；

ガンダムにコスプレしてるリョウちゃんって・・・着ぐるみじゃん
「おはスタ」って番組見た事無いんで分からないですね。
僕の家では、大阪ローカルの朝日放送の「おはよう朝日です」って
番組見ています。
たしか他のところではテレ朝系列は東京からの番組なんですよね。

### [9926] 将人（元・魔神）	2003.03.13 THU 00:05:41　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。
今日はケーブルテレビで、ＣＨ３で海坊主さんの店に猫がいた話
(→伊集院隼人氏のではないアニメオリジナルの話)とか
キャッツアイ２本立てとかやっているのを見ながら
書き込んでいます。
いつも、この時間、同じ北条司先生のＣＨとキャッツどっちを
見るか悩んでしまいます。
今日は見ていないＣＨ３の話だったのでＣＨ３見て、２話目の
キャッツを見ていたんですけどね。

＞[9913] 里奈さま　2003.03.12 WED 02:21:19　
＞『I don't plan on selling my soul to the devil!!』
＞（悪魔に魂を売る気はない!!）
槇村さんのこのセリフは格好いいですが、普段は使えないですよね
あのような場面にしょっちゅう出会う裏の世界の人なら別ですが・・・。
＠07ならボンドガールなんて言いますけどＣＨのイメージにあう
里奈さまを表す言い方無いでしょうかね？
冴羽さんなら、もっこり美人とか言いそうですけど、やっぱちゃうかな～

もう少しでキリ番になるんですね。
もし僕が取ったら、どんな要望を出そうかな？

もぐら叩きの目覚ましってあるんですね。
たしかに叩いていたら目覚めそうですね。
音が大きかろうが何だろうが眠い時は眠いって、また寝てしまう
僕には役に立たないかもしれませんが・・・(汗)(^^；

＞[9914] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.03.12 WED 10:34:06　
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様の書き込みを見て気が付きました。
またＡＨ５巻が「2003.3.8に発売」だったんですね。
たしかに発売中ですけど・・・。ＡＨ６巻は・・・。(汗)(^^；
前にＡＨ５巻出たときも「ＡＨ３巻」ってなっていましたし。

＞[9915] まみ様　2003.03.12 WED 10:58:08　
ＣＨやＡＨの人形とかＤＶＤとか出て欲しいですね。
なんで北＠の拳の方は色々と出ているのに～！

＞[9917] 野上唯香様　2003.03.12 WED 11:38:51　
好きな人から相手にされなくなったとか、ストーカー被害とか色々と
あって大変でしたね。それでもテストの方は、がんばられたんですか？
僕だったら余計な事を考えたら集中力が無くてダメだったでしょうね。

大学の空手部がうるさいんですか？
あの男の世界とかの大きいかけ声での気合いを入れるとか言うのは、
女子校では考えられないでしょうけどね。
ただ防音に出来ないかとか思うんでしょうけどね。

僕のいた工業高校も男子校でラクビー部とか体育会系のクラブが
多いとこだったので、かけ声を出さないと「気合いが足りん」とかって
顧問の先生のどなり声がするような環境でしたよ。

その影響で僕のいた文化部だった情報処理部（コンピュータ部）でも
先輩がプログラムを教える時に、竹刀の代わりに、ほうきを使って
黒板を叩きながらの指導だったり、夏休みとか休んだら、その日数分
他のクラブのやっていない校舎の周りを走らされるとか、体育会系の
ノリでやっていましたよ。

＞[9918] Ｍａｍｉ様　2003.03.12 WED 12:25:1
ＣＨの最後はセリフ無い場面ですが、声が聞こえてくるような感じ
でしたね。金曜ロードショウでやっていたＣＨのＳＰシークレット
サービスで、もうＴＶで動くＣＨが見れないと思っていたのが、
あの場面を再現したＯＰから始まったのが、すごくうれしかった
ですよ。
僕のＨＰは、宝箱みたいですか？そう言って頂けるとうれしいですね。
また、いつでも見に来て下さいね。

「ＸＹＺ」ってホテル、東大阪市の阪奈道路にあるんですね？
東大阪市に住んでいながら、僕は知らなかったです。
車は持ってるけど、電車が中心でめったに出かけなかったので。

＞[9919] 千葉のOBA3様　2003.03.12 WED 14:39:03　
仮面＠イダーのマウス、前にパソコンショップで売っていましたよ。
最初は旧１号、旧２号、新１号、Ｖ３だったのですが、その後で
今のところは７号までシリーズが出ていました。
たぶん人気があれば今のテレビシリーズまで出てくるかも？

→でも７号のパートナーの女性はやっぱライダーに認めれてて無い
　みたいやな。

１人だけ仮面の部分が上半分で、鼻から口の部分が素顔だった
４号ライダーマンっていうマウスがあったんですが、店で見た時、
マウスとしてさわるのに、なんか人の顔をさわるようで、ちょっと
イヤかもって思ったのもあったんですが・・・。

・・・ファンとしては全部揃えて買いたかったんですが、揃えると
高いし１台のパソコンで使えるわけ無いので買わなかったんですけどね。

＞[9920] のっつぃ様　2003.03.12 WED 16:59:36　
分かる話題でついていけそうな物だけで話題に参加されてもいいですよ
たまに関連の無い話題で、盛り上がる事もありますけどね。

声優養成所に入れるんですね。
未来の声優さんになる方に出会ったの初めてですね。
養成所とかで訓練とか、たぶん大変な道だとは思いますが、
夢を実現するようにがんばって下さいね。

＞[9921] yosiko様　2003.03.12 WED 20:27:10　
シャツ・時計の方は、北条司先生の事は好きなんでしょうけど、
こういう所で発言するのは、苦手なんでしょうね。
僕も、この掲示板とかに書き込むのはいいのですが、もしオフ会とかで
皆さんにあったとしても、口ベタなんで話をするのは苦手なんですよ。
この文章とかは書いて直して、また書き直してとか出来るけど・・・(汗)(^^；

＞[9922] 葵さま　2003.03.12 WED 21:37:55　
足の痛み大丈夫ですか？あんまり無理はしないで下さいね。

### [9925] 無言のパンダ	2003.03.12 WED 23:34:40　
	
こんばんわ★

咳をするたび、えづいてしまう。げほっ、げほっ！おえ～っ！
まったくホントに、いつになったら治るのでしょう・・・。
。。。ハイ、葵さまのパクリです☆でも、えづくのはホント。

＞里奈さま（９８９２）
え？！「天使の信ちゃん」を書いてくれる～？！こりゃあ、絶対キリ番をゲットせねば！でも今回は人数も多いし難しいなぁ・・・！ちなみに前後賞はアリ？(^_^;)
ここにきて、「里奈さま・おかま疑惑」が浮上？！（笑）

＞まろさま（９８９３・９８９４）
あ～あ、自ら間違いを訂正するなんて・・・！オイシクナイぞ！！目の前のごちそうを横取りされた気分だぁー！でも、ほんとにまろさまが手にされたのは６巻かな～？ダマされてないか～？！昔そういうことあったのよ！本体とカバーが違うの！（たしか古本だったけど１３巻が１８巻に。中古ビデオもケースと中身が違ってたことがあった☆）

＞千葉のＯＢＡ３さま（９８９６）
私も今週号（先週？）の表紙のリョウちゃん欲しい♪でも子パンダったら、あの表紙を見て「バ○ップルみたい。」だって(ｰｰ;)もー！最近のガキときたら。。。！（怒）

＞圭之助さま（９８９７）
それだーっ！それ、それ！やっぱり「リョウモデル」のミニクーパーだよね～。なかなかナイ一品だよ☆大切に飾ってネ♪

＞葵さま（９８９９）
え～？だって昔は「葵さまに目つけられたらヤバイ！」と思ってたから目を合わさないようにしてたんだよな～（笑）だから記憶喪失に。。。(>_<)たしか私は「愛人の座」でガマンするわ☆って身を引いたんだっけ？だって葵さまコワイんだもんよぉ～！
それより、パンダグッズを買わなかったからって、あやまられるなんて、まるで私がブツを要求してるみたいじゃないか！私は「かつあげパンダ」か？！でも次回に期待しているわ♪(^o^)丿
ＰＳ：美脚の具合はどうですか？お大事にね。

＞のっつぃさま（９９０５）
８１演技研究所って、もしかしてあの「関○彦」さんもいらっしゃる？！（大ファン♪）中尾○聖さんと劇団もやってらっしゃいますよね？声優養成所とは別なのかな？

＞将人さま（９９０８・９９０９）
将人さまはもしキリ番とったら、どんなイラストをリクエストされるのですか～？ダメですよ！ガンダムやケンシロウにコスプレしているリョウちゃんとかは！それとも、もしかして「美人画」？それもあのピンクの「香ちゃん」のような☆（ニヤリ）
あ、将人さま！ヨダレがでてますよ！（笑）
ところで関係ない話ですが「おはスタ」に出ていた「怪人ゾナー」って声優の森久保祥○郎さんだったってホントかな？

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（９９１４）
ほんとだ！「もっこり最新情報」のところも「まろさま現象」が！きっと「ＡＨ５巻」にはよほど力を入れられていたんですね、コアミさん♪（笑）

＞Ｍａｍｉさま（９９１８）
「子パンダ」とは名ばかりで、ちっともカワイくないヤツなんですよ(^_^;)たまさまに「舎弟志願」してるくらいですから（笑）
信宏は好きなんですけど、どちらかといえば「コヨーテ」時代の信宏のほうが好きなんだそうで・・・(^^ゞギャグキャラと化した信宏の株はかなり下がり気味です（汗）でも出番がないとサミシイんですよね、やっぱり。(^_^;)

ではまた～(^_^)/~

### [9924] たま	2003.03.12 WED 23:29:57　
	
ひょえぇ～～（汗）どこぞの保護団体がそんな事をぉ～？！？
なんだよぉ～。そんなにたまを捕まえたいのかよぉ～。
すべてはたまの美貌のせいなのねっ。あぁ～美しいって罪。
今日も逃げるので精一杯なので、レスは省略・・・しよ～かな。（さぼり）

今日、ようやくＡＨ６巻読みました。
ほほう。「読書後の・・・」が前回の続きってＢＢＳでどなたかが書かれていましたけど、やっと分かりましたわ。
先生の、「ゴニョゴニョ・・・」ナイスです。笑。
若いリョウちゃんはやっぱりカッコイイ♪

### [9923] Rouark	2003.03.12 WED 22:37:01　
	
こんばんわ、Rouarkです。

＞[9909] 将人（元・魔神）様
原因究明ありがとうございます！！！
そうですか～！JAVAスプリクトが原因ですか～！
（実はよく分かってない…）
ん～、とりあえず見るためには
「サービスパックSP1」ってのを入れるしか無い
ようですね…でもお金がナァ…（遠い目）


### [9922] 葵	2003.03.12 WED 21:37:55　
	
　昨日の歩きまくりが響いたのか、足の痛みがぶりかえしました。まったくホントに、いつになったら治るのでしょう…。（>_<;

＞圭之助さま
　ｋｉｎｓｈｉさまがメール出したいのに送れないとのことです。私もココのメール欄から失敗しました。私宛にご一報いただけたら幸いです。よろしくお願いいたします☆ m(_　_)m

＞夜月さま［９９０３］
　私も「ベル○ら」連盟に入れてくれーっ!!!小学生からとい年季の入ったＦＡＮだぞっ！（図書館にコミックがあったのだ☆）しかし小学生でコレ読んでた時、親が怒りましたね。なにぶんキレイなＨシーンでしたから…。（^^;

＞のっつぃさま［９９０５＆２０］
　どうやらホントに里奈さまのお近くみたいですね？コレはぜひとも、実態調査していただかなくてはっ！里奈さまほどのお方ですから、風の噂に上るはずです。ご近所をぶらついて見ましょう。きっと見つかるはずよ♪（^^;

＞千葉のマダムさま［９９１９］
　え？私、そんなにハッキリとは書いてないわよ。なんたって花も恥らう乙女ですもの♪（誰だっ！今噴出したヤツッ!!!）でもリョウから「そーゆーの（笑）」を全部取ったら、まったく魅力ないキャラになってるでしょうね～。

＞ｙｏｓｉｋｏさま［９９２１］
　えっと、はじめまして…かな？（最近大勢さんになってわからないよー☆）「バーりな」ですか、それはきっと里奈さまですよ。そしてそのオカマちゃんこそ、りなさまの正体？！ちなみに私は新橋で「雀荘・葵」ってのを見つけてのけぞりました☆（>_<;

今度の「バンチ」はイイとして、その次の週は朝から仕事で大忙しの予定。果たして「バンチ」を買いに行くヒマがあるのかと、今から不安です…。（予約したいけど近所の書店、最近無愛想なんだもん☆）


### [9921] yosiko	2003.03.12 WED 20:27:10　
	
今日まで暇人、yosikoです。明日から３月３１日まで休みなしでござります。うむむ。

＞のっついサマ
ワタクシはですね、まぁ、おちゃめな勘違いなんですが、芸能人の皆様があんなに眉がきれいなのは、一旦全て抜いてしまっているからだ、と思ってしまいましてですね・・麻呂を超えた麻呂、という・・yosikoの悲劇アルバムの１ページです☆

＞里奈サマ
yosikoの地元に、”バー　りな”とあって、びくっと反応してしまいました(^^;　友人といたので、勇気出して入ってみたら・・主人を見て、この方が里奈サマ？まさかな・・って感じの主人でした・・ずばり、オカマチャンのバーでした。楽しかったけど。いろいろアドバイスしてもらいました(^^)「女っていうのはね！」って（笑）でも里奈サマ主人だから、遼ちゃん歓迎♪なのでは？？

＞千葉のＯＢＡ３サマ
いやぁ～、いま思うと、幼少のみぎりから、なにかとブッコんでいく子どもだったような・・(-.-) 先生のジャージに穴があいていて指ブッコんで怒られた記憶も・・。穴みたらブッコむ。これは人生のキホンです☆私だけか・・

例の方、Ｔシャツ・時計の方に再会！・・前とは違うスーパーで。向うも私のことを覚えててくださって、ここのＢＢＳのことを聞いたら、覗いたことがあるとか！またいらしてください！といったら、「元々、寡黙なもので・・」と言われました。フラレてしまいました・・(-.-;)なぜ。フラレ、かというと前回はＴシャツしか見ていなかったんですが、カッコよい人だったのです！・・しかし、Ｔシャツを堂々と着ていて寡黙、とは・・。よく言ったもんた。
